冇車冇樓冇錢冇事業冇將來，連女contact都唔敢攞

之前份工
有條友
睇個樣都四五十
真係冇fd
冇人理佢
自己做自己野
自己食飯
唔知點解好羨慕佢
自己返過咁多份工
冇一份唔係俾人屌柒
居然有人返工係冇人屌柒
係我樣衰定點

話唔定佢搞基啦